醫管局 暨政府 廢青討論區 21

發覺好多人都有興趣加入HA最低賤嘅支援職系 (EA/ OpA/ PCA)，我呢度打咗呢三個職系嘅聘用條款同絕無僅有嘅福利俾大家參考，我諗終止服務嗰Part應該對現職同事最有用

試用期
6個月

約滿酬金
合約期內每月底薪總額嘅5%

年假
1至少於3年（10日）
3至少於5年（12日）
5至少於10年（14日）
10年或以上（21日）

醫療福利
免費獲得醫管局提供嘅門診同住院服務

終止服務
試用期嘅第一個月內（唔需通知或支付薪酬代替通知）
試用期嘅其餘時間內（2個星期嘅書面通知，或支付2個星期嘅薪酬代替通知）
試用期滿後（1個月嘅書面通知，或支付1個月嘅薪酬代替通知）

房屋福利
無

公積金 (P Fund)
無，只有醫管局強制性公積金計劃即係MPF

每月津貼、輪班津貼
無

整咗個表比較EA II, C III同政府ACO每年嘅月薪（冇包括APA）

呢個圖表比較EA IIIA, EA II同CA，由第六年開始EA II連CA都不如

from 海巴

捱多半日就放工

加完8%, 就可以明正言順做8+狗啦,

幾好聽, 一齊叫啦

我地係8+狗, 我愛HA! 我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!我地係8+狗, 我愛HA!

請教咁多位巴絲 apply完之後兩個星期冇消息就收皮定還是每個post完左deadline先通知人架？

完左deadline後先call interview

咁都即係仲有機 thanks巴打

Lm

咪鬼聽負責你果位hr 9up，雖然唔pass meb 嘅成數好低，但係一個唔該你辭左工又出唔到報告就柯拔甩

希望加多D人工多D福利 無人做真係做撚死我

你個名

又要返工

想問下其他post既annual leave有幾多？
同埋醫管局個salary point係點？

做左九個月temporary eaiiib月尾完約
想問下港島西various department比eaii interview係咪伏？

利申:住九龍東

有無人知8%係4月1開始加，定係要等到9月先backpay返？

backpay好呀，當儲錢

太多AL好難放

快啲過黎加入我地個大家庭啦

呢度有好多hr巴打。

利申：其一

有朋友（contract)比人迫走左
真人真事

好撚sad

正常就唔會 點都有D野發生

部門自己決定啦

睇人 睇team 睇dept

有無熟HR巴打知道同cluster同department (allied health)想internal transfer老細有無得唔放人(假設已經有醫院肯要我)？
如果真係唔放又有無咩方法可以處理？

你簽左同意offer 同意起計
升職8星期
其他12 星期

人事條例

除非好特別情況

但依家係對家醫院口頭上應承要人，自己老細唔放，咁係咪無機會簽到對家醫院新offer

口頭

你做病房前街唔知後街事，有D講唔通，醫院工作無時無刻都要留意身邊環境人與事，呢刻唔關你事下一刻就關，太多變數，唔係坐埋位先知成個病房運作流程

太長唔quote
我覺得巴打應該及早抽身好d既每日返工都好辛苦咁,搞唔掂d女人就係搞唔掂
我果到條中佬把口浪過油 氹到d老屎忽姐姐幾開心 日日鳩做就得
開會我唔開名屌過佢鳩做都扮聽唔到/get唔到咁

加人工無晒聲氣既

咁我講詳細少少，個情況係咁：

個ward分10行 2行一個間隔

我12點返工 一返黎分左下少少文件咁
另一位文員約1220去左食飯
之後我去左第一格到幫d牌子加紙
約1225左右 我加到去第2格
個ic就問我 知唔知 最尾個格 call左清潔未

唔知都好正常啫下話

邊有咁快...
等多幾個月啦

新聞話4月1日生效

apply 成廿份都冇回音

同問，係咪99%都係其實有人選？

即係4月1打後即刻加8%?

我想問剩係加8％定會加埋本身個調整？

本身通賬果個未出指標
睇下email 有無講幾時生效

我指幾時出至啱 知道邊個月應該會有email 講成功爭取
定係要過埋果d 濕鳩大會呢

之前有email出過啦

Mt?

其實唔係
街外人一樣請

係

Administrative Services 即係做d 咩

o岩曬，最鐘意做廢工

想問下大部分職位係唔係只係得合約制,冇長工?

exactly.

長工要在做滿三年或以上，在每年檢討又拎良好或以上既表現，方可申請。
如果想直入做長工係無既

明白,知唔知 EA 2 個D工返工時間係點?

一般應該都係0845-1733 or 0900-1748
如果ward要shift就另計喇

[member]冇呢d病呀可能都打去reject其他offer先，body check個陣都比哂d入職form出糧mpf form我填。唔該哂巴打［/member]

clerkiii 係咪無份加8%?

攪撚錯呀 clerkiii 唔係文識咩
EA加8% 再加年度加薪，人工都高過clerkiii

垃圾工會

幫人問下，做temp 紅日既話係咪一定無錢？

Yes, basically HA is full of lunatic....

Already similar clerical staff have complaints about that...

kcc?

其實冇，hr？因為呢排係咁請人

其實呢個Post來來去去都係問搵工，有冇咁想嚟HA做狗？

- 報咗XX，機會大唔大？
- VNC截至咗一星期都冇消息，係咪冇機？
- 驗咗身好驚唔Pass
- 咁耐未call我返工，係咪中途衰咗

其實都唔知點解，做緊個d 又唔吹，呢到明明唔係搵工討論區
淨係一大班搵工既入黎

因為ha好細，講多兩句都現晒形

驗身嗰條問題差唔多變日經

其實追下Post都知，現職HA員工大部份都做得好辛苦/等緊機會走

見到日日有人話想入嚟做狗，仲要好緊張咁真係睇到眼都凸埋

之前Q&A 打埋都再問

可能外面都唔係咁好環境呢

講多兩講好意爆煲

FG 入醫管局做文職係唔錯
下個月加8%人工
據我了解，唔係HA好
而係出面D私人公司工可以西過好多

準時走 OT補水已經好過出面好多

唔係掛 撚知你係邊個咩

fg 就入黎受絕對唔好啦 未見過世面
準時走都要睇dept 唔係個個得，ot 冇補水喎 鐘都唔撚比你

錯哂，日日OT到8點喎，OT冇補水/鐘

以EA II為例，起薪以FG嚟講係幾唔錯，但每年AA只加2.5%（要做8年先攞到EA II max），好快就跑輸大市

唔知頭唔知路係琴亂吹
人地輸頭賺尾 ha 就具頭輸尾 有x 用

好多錯字添 琴=到 具=賺

比人負皮我

`

入HA 都話係賺頭蝕尾
對FG 黎講， 你滿三年工作經驗後已經申請好多政府工
有D 職府文職系最少三年工作經驗

到時咁岩你轉左HA PERM 位，你唯一選擇轉工就只有考到政府工

所以你係FG ， 頭三年入黎做野再考政府工為最終目標係唔錯

而我聽舊人離職嘅唯一原因， 都係轉職政府居多,唔計調醫院升職

想請教下而家招聘緊果D既EA2人工係咪已經加左8%架啦?

謝謝回覆
咁應該競爭激烈
唔知有冇得in呢

同埋ea1 係咪通常都內部升上去多
街外人有冇機會架

又一實例證明HA文職係幾咁伏，應該冇阻街外人考入HA嘅決心

啱呀

海巴有冇搵其他工

ag 撚ger

topic 要加非搵工討論區

前員工都得

海巴你做HR係咪好忙??

証明你唔係成日黎呢個POST , 係得呢到打滾就知海巴幾點收工
就唔會問呢個問題

係呀
第1次黎

係LOL POST成日見到海巴

巴打咪好辛苦

HR應該出面私人市場都成日請喎
應該幾多PAY架
定巴打想打政府工???

我好好彩入到個唔錯嘅部門，起碼返工收工準時冇壓力先。份SDR多數都是寫到第二好，阿頭話因為寫最top同最差都要寫報告寫原因，所以唔能夠寫到最好

新入職做滿幾多個月先要簽SDR ?

原來可以寫到第二好

下星期一番工？

其實你可以試問下hr 個temp位係點開出黎。
如果係project based 新位/ arouse from prolonged sick 就要諗諗。
如果你個部門夠大嘅，將來有人走可以absorb 番黎contract位就可以一試。
ward 果d 就唔好試啦。打風番唔到工仲要扣錢

唔做正戇鳩仔

多數做temp位都係騎牛搵馬。一黎transfer 易d，二黎請假又易d（扣錢就有假）。
好多人做住搵contract工

medical record dept 既ea2係咪好chur架?

咁又爽喎

咁開心

有冇咁誇張呀

outstanding 某d cluster會有表揚信。consultant跟足規矩黎玩拎outstanding會有兩個increments

哇咁好嘅

照完肺都係要照做

application history會唔會有影響?

又一個連登仔中咗伏

中伏分享區

做狗後悔區

做人定做狗

有咩野分享

有21 個post 你追

想問吓有無巴絲報咗 Hospital Administrator II, 嚟緊考筆試，所以想問吓會唔會有人知考咩多？ 雖然我都知好難考到

EA II已經係垃圾工，仲要係Temp

不厭其煩再Post多次

下面list咗臨時全職嘅福利，Temp EA II真係地底泥咁低賤

每月津貼
無

約滿酬金
無

年假
7日

公眾/法定假期
受僱滿3個月後可享有假日薪酬

醫療福利
免費獲得醫管局提供嘅門診同住院服務

房屋福利
無

醫管局公積金計劃
無

終止服務
7日嘅書面通知，或支付7日嘅薪酬代替通知

價值萬3

有aco 你地會唔會做

唔好玩啦

但係樓上有人未過試用期都要被迫簽SDR，係唔係HA有好多玩法

姐係ha 好過aco

會唔會有巴絲知道pca3b pt會唔會請大學生做？想入醫院拎少少經驗希望幫到我之後申請nursing school定係時間唔定就唔到返學

請參考九龍中醫院聯網盡番啦，基本上都請

想問下ea黎講最慘同最好(升職機會）既係咩dept.

當佢地每個月儲到3皮，6年都係200萬唔夠
不過真係好勵志

再勵志d 搵個醫生

GOOD LUCK

識得有clerk同個ac結埋婚生埋仔做少奶

我連aco 都冇offer 今日in 完ea2，感覺都係等收皮

HA d 工真係好大競爭，apply 20份先有1份有回音，呢1份都成30幾個in……點爭

咩位？EA唔出奇，高層既話有無咁多盲毛衝入黎做

夾人做野要留心啲，好多constraint，要做好communication，FM 都唔易做

HA嘅EA I/ EA II係超多人爭，同樣地流失率都極高，所以先長期有咁多空缺

想知多D, 之前IN過, 等消息

點解冇人講下 opa2

明白

唔好做，慘過做狗，唔信可以試下

想quit份ea3a轉做pca會唔會好弱智
但我零pca經驗

中六畢業咋...
係諗住pca起薪高d，我又頂唔順依加dept兩個阿姐

想由pca 轉en ，你要跟到好老細先得

小道消息ha sponsor你讀嘅一年唔知有冇30個

勿起底、早前被老細摸底有冇興趣見board ... point 15-26
但見唔到除了$其他任何一方面會好過而家。

除非你而家已經係跳point位

你而家max 幾多先

15, just reached maxed

都知自己有冇料既，唔期望太多喇
想問下quit左之後最快幾耐可以apply返
洗唔洗過下冷河先？

睇錢份上啦

1個月

Serious family issues that I need to say no at least for next 3 years...although I know could OT every day to 10pm to fulfill such workload, really thanks for everyone point of view.
....勿起底 please, thank you.

但可以升 Foreman
點都好過ea

但聽你依家都OT好耐有乜分別

EA II
Clerk III
政府CA
點揀
有三個offer

謝謝！

CA

叻仔

CA

係咪因為係醫院做既文職都係比人當狗

clerk 3

利申：我愛HA

我估係aso

我依家係EA3
簽左新約準備EA2
有哂lastday
有無人知如果依家我話唔做
會點？

咩部門先，其實你要睇下係你部門留你定你自己想留低。
如果係你自己想留低其實要睇埋佢地有冇已經請緊你個位

講到咁都要留係HA 既話 恭喜你
打爆機了

要睇你背景係咩先可以斷定條路好唔好行
唔係講緊人事方面
係你本身個人既性格同學歷
opa2 要升可以勁快就升
但要有心理準備要24 shift 同on call

join us if you can’t beat us

唔係信呀嘛? 氹你入局咋

入左黎我比個官你做呀

轉做contract係咪講緊要自己在vnc搵個d

jod ab 應該有寫是咪temp

你想做咪做 信自己既決定

有無人可以講下EA係乜黎

咁既問題都問得出 你入黎做乜

見到排板成日有EA個chop 好奇問下

真係唔明 有10幾個EA2 位 係要揀D TEMP既黎見
人係咪特別犯賤? 見完又要上黎問

#1

真心唔明係咩心態

EA已經夠低賤，仲要搵臨時位係做，有冇咁愛HA

已經唔係愛咁簡單，係犯賤
不如做義工算啦

Temp EO II都話叫有人工/Title搭夠

Temp EA II真係自甘墮落，而家都有16個EA II VNC （計埋HRO (EA II)）

不厭其煩再再再list多次臨時全職嘅福利

每月津貼
無

約滿酬金
無

年假
7日

公眾/法定假期
受僱滿3個月後可享有假日薪酬

醫療福利
免費獲得醫管局提供嘅門診同住院服務

房屋福利
無

醫管局公積金計劃
無

終止服務
7日嘅書面通知，或支付7日嘅薪酬代替通知

可能得temp位先比面試機會

HA同事有冇tg group吹下水？

呢到啦
都話呢到唔係搵工POST囉

5-6月

你有冇

地理位置又好，cluster又大。

我想問 fresh grad EN interview 開始派未

你嘅英文應該唔會係EOII
HA仲有邊一啲point 15 starting嘅工

有機會 我個ward有個pca 3b 做清潔既男仔係pt
佢而加讀緊啲同護理有關的課程 但做唔到護士
個人好懶

有啲contract係2年 有啲係3年 想問係咪2年嗰啲少啲機會續落去？

想問下如果我得HD畢業 大機會入到去做文書個類嗎？？

想做assistant 或者 clerk有無話邊類好介絡？ 因為見有好多科同部門

想請教下海巴
你地通常會係個JOB DEADLINE之後幾耐CALL人上黎INTERVIEW架

都係嘅 不過想知個位係咪長開 定完約就冇

唔該巴打

想知年半平調呢樣野係點玩法？
有同事話只要同一個cluster做夠年半就可以平調
但有同事話要同一個rank做夠年半先平調得？

rank 啦

舊制Supporting staff 係咪無份加8%人工?

係啦
今日出咗email 睇咗未？ PCA OpA EA 都劃一加8%

收到個 EA I Quality and Safety Department interview (KCC1903026)
追post好似唔太見到有師兄講過
請問有無咩評價/tips

HA入面嘅傳奇，你Google KCC Q&S/ QEH Q&S已經有大把資訊

呢個位對上一次開係18年12月

一問

可否講下私院？

港怡 見佢Pharmacy請inventory executive 無寫幾錢人工

唔知做唔做得過

呢個位 24/7 都係開緊，連 eo 位都係

係 長請

港怡

連退休既當事人都話個位難頂、仲未計條team年年走咁多人、之前sit in 過既HAII / I 寜願去第二個聯網都唔流低...

如果話我等咗好耐、其實Clerk I 就Perfect, 不過N年都冇。

至於你地不斷話我英文廢、我又好想睇吓要英文幾好先至達到你哋連登仔要求？是咪要背沙翁四大名著至達標呢？我就好簡單、啲英文夠寫internal / external email 同minutes 就算。你地去一去headquarter 開吓會就會見識到啲官啲英文唔好話寫、連講都驚嚇萬分。

不過點都好、同大家傾吓係件好事、多謝。

出糧既時候你就會覺值得

連登多grammar 撚是常識吧
根本forum/ messenger 日常打字呢種style 好正常

我有個smo日日黎改我d英文🤣🤣🤣

免費補習

ageee. 答到好似冇答甘先是竟介

甘你老母

我N年之前在HAHO 做、個HAI 就係HKU 英文系畢業、grammar 撚仲可以接受、整PowerPoint 佢用間尺度每個字母字距我地逐隻字去執要執到完全無錯先至精彩。

做到甘。勁。只要 space between words 唔好一忽忽其實都ok

甘你老母啊

甘咩料

真是會比人串，例如應該要有s 冇用，is / are could would should past present tense 果d都錯, 堅比人 放箭

咁呢D 係其他NGO 大學文職都係咁玩唔係HA獨有

所以如果做得officer rank , 唔係email英文表達得到就OK

做得officer rank, 最少grammar 唔可以錯先囉，已經唔係叫你用d 咩野靚字

咁字唔撚識打咩
唔字你又識加 咁字又唔打岩

Exactly, 但是HA culture 最中2用d fancy word

我真是唔識打字咁成日彈唔到出來

垃圾ha幾時跟政府調整呀屌
想快啲加人工

我意思係, 平時forum 打字同返工唔一定一樣嫁姐...
EO又唔係咩神位要萬人景仰....一個nurse 都可以高人工過佢...

4月研究，如果暑假前批咪暑假後就加，批唔切就等年尾啦

躝啦屌你老母

calm down calm down

岩岩番左工一星期 點解啲同事成日都要OT....但自己就準時走

我瞓過QM R房，我見有流動收症PC，以為個個ward都有。。

係有架，但要企架嘛
除咗巡房會用，基本上無人用

做住先
或者BC 後 你推遲首日上班嘅日子

唔錯grammar 係好基本既野黎掛我諗，ea 出信都唔會錯啦下化

我想問幾時先有fresh grad EN interview

想問下EA 新人，4月1日report duty,人工係出舊果個，定加左8%？感激～

Back pay?

4月尾出新糧

原來EA2 MAX 已經過2皮 EA1 2皮4添
正呀

其實唔係好明個max 有咩用 又唔係跳point

每年自己個rank 都會加 一樣加2次
所以max係有用既

大家估下今年apa 幾多

3%

4

過3爆4
未入職已經幻想緊加幾多人工

上到都4.5啦 KEEP住OK架啦我

原來CLERK III TELEPHONE OPERATOR
MAX人工高過EA2架?????

係Clerk3既max都高過EA2架啦

我一開頭以為CLERK III等於EA 3

原來咁唔同架

啪得住 ea 1 tim

Clerk III (Telephone Operator's Office)
Ref: HKEC190349
Post Date: 29 Mar 19
Rank : Clerk III

Office : Telephone Operators’ Office / Ruttonjee & Tang Shiu Kin Hospitals

Pay : HK$15,021 – HK$23,378 (HGPS Point 2 to 9) per month including Monthly Allowance (See Remark 4)

想請教呢份係咪競爭超激烈??
同埋外人入呢份工係咪冇ALLOWANCE架??
因為我見REMARK 4 係FOR Serving HA Staff

呢d 應該要返24小時架wor

流失率極高既一份工
你肯做就請

做電話房 返24 shift
聽講成日街外客打來比人吊
arrest call call錯醫生死得仲快

係咪冇career prospect架海巴??

睇到最尾果句好驚tim

冇

缺啦 驚西咩 c3 喎

做咩部門

成日覺得電話房d 人好勁 會搵到醫生名，雖然有晒list
有時call 叫peter chan,p chan,有時就叫cy chan,有時又叫中文名 仲要咁多科好多撞名
有時免提call 又聽得唔清楚

想知如果成功獲聘，係咪會準備好文件先至通知申請人?

識人Fg BBA(HRM) 入HA 做HRA，一年幾升HRO
亦識人做幾年行外全職，返HA 做HRA，再進修MHRM
利申: Non HR，祝福巴打

你d fd 都係精英

反而想知佢個所謂hro係咩rank
你知d title同rank可以差得好遠架啦

hro 可以係ea2 或者eo 冇記錯既話

aco好做

你係咪過左檔

Happy 啦

我果時做L到傻
1個人頂3個人既位
quit左

咩位咁chur?

有一個退位要做埋佢d野
有一個瘋狂SL VL 又要做埋佢d野
做到腰痛，不了

你話呢

咁睇唔開

巴打個位o唔ok呀??

佢過左好耐啦 升職添啦

過左

想問下各位 收到口頭offer
通知左hr 個番工日子係咪通常都係個日開始番架？

HA 有無邊個 cluster 嘅 HR 部門特別 chur / 輕鬆

個個新同事都做一星唔夠走

明智

做咩dept?

計埋今年COLA EAII 而家入職有成17500+?

bta

講泥聽下

好靜 是咪大家已經脫離左魔掌

AED EAII準備裸辭

東區尤德既health record eaII
情況係點架

點解呀

可能頭三隻字 “AED” 已經解釋咗

渣ga

海巴你hr果邊多唔多男仔呀

中哂

見到你地講到個probation咁難過，d老細又咁閪，我而家好擔心

利申：就黎入坑

過唔難 仲驚你走唔到添

HA d 咁既垃圾工都要擔心試用期，要自己檢討

[url]例如 remote desktop，就可以用個啲 network[/url]

唔好咁話良心僱主

HA大把地方難過probation
HO某啲部門
KCC，KWC
周圍都西女人高層
真係老奉過硬咩

海巴想請教下ea I 請街外人機率有冇10%

因為收到interview
如果機會好低就唔去in啦

分數 好似話係ordinal / rank only
即係佢只會隨意assign 一個number 分你做有得IN 同冇得IN
唔駛咁上心

其實唔係護士醫生治療師營養師藥劑師既人要去做ha真係好低賤，走投無路既人先會留係ha...

到底有冇公營機構屎得過ha

收到interview 但睇番個位寫要番24hr shift唔係太想去

做左半年左右EA3A
好想辭職
但又驚份cv會唔靚
呢排開始執緊cv準備搵工
Ward啲人事真係煩撚到仆街，又多野做
又要返weekend 同ph
越做越唔想繼續做
唯一既好處就係行返工，同埋可以準時收工
利申：第一份工

做文職要返shift 先慘
比起私人市場唔係多好多人工
請人出錢一定要跟死EA3A 個人工線
明明WARD 咁多錢
用ward budget 重開返輪班津貼咪得
咁樣已大量減少大量文職離開

point 11都極搶手政府absi pt13起錶

咁即係..........?

請問咁多位如果升職轉cluster既話係咪最多可以Hold 8星期？
而家新既cluster hospital趕住要人，叫我搵而家老細傾下。
而家老細又唔放人，想hold足8禮拜。

會唔會因為要hold太耐唔請嫁最後！

應該未出offer啦
先一個禮拜
你都有去in?

KCC QS
google 下應該大概估到乜事...

係囉，咁多PO咁耐都仍然仲係講緊KCC QS 既EO
turnover rate咁高，成日開VNC，自己估下點解啦

kcc 伏 qs 伏 佢個EO 更加伏到
佢依個POST 真係未必係RESIGN
係不停請唔到人不停LOOP 個VNC...

除左kcc既q&s
其他cluster既qs係咪都伏伏地？

CLERK III個起薪人工$15021係唔係已經加左8%架啦??
同埋24小時SHIFT冇ALLOWANCE??

未加8%

見到qe有個病房文員招聘
想問下各位呢個職位係咩情況

係冇得加8%

走吧啦

ha包你做一個禮拜已經要走，咁多生死錢銀要做。

佢想過充實人生掛

sort of

但係佢好似得qe請人
見唔到其他有咁
同埋私家值唔值得去做

i am mot sure whether haii will switch department or not, as for eoii, ~3/4 years job rotation id required, and 個人來講麻麻地要經常轉 背景唔爆啦，not hr/qs

我轉完工都想返HA

想請教一下 HA so ii同 HA EOii的分別？

返去囉

請問有冇師兄知medical social service dept EA1係咪伏？
要返shift嗎？
唔該哂

我無估錯應該唔洗？係咪醫務社工果邊，果邊返一至五
應該幫手處理下排院舍 傷殘 cssa果d?

等師兄再答正確答案

班病人收唔到錢or收少左，班撚屌次次都叫佢 你問醫生啦
我地果邊撚知批左未or上手點解寫少d 咩

轉perm好似十年先轉到

原來係咁

想問下各位師兄 fg係咪好難入HA EAl??
apply 左好多份都冇回音

講返背景先: hku 乞食科 做左4年律師樓part time

人潮不斷湧入
HA 呢個良心僱主真係可以慢慢揀人

係讀緊u既時候做 今年fg

係呀 今年fg

係咪通常fg要apply住EA II先再慢慢升上去?
唔該哂師兄

又問呢d 問題
海巴 再執執個#1啦 唔係你答到口臭啦

讀文科唔知做咩好 又未夠料同人爭eo ao 咪諗住睇下其他機構admin位

醫院工伏唔伏你鍾唔鍾意challenge，文職位做admin unit都會管理手術室，遺體室，同serve 病人。有咩做錯都係死人lum樓，你唔怕既其實可以做。

好明顯完全冇追過post 諗住想做就衝入黎問
以前冇呢個post 個陣入左都唔怪你 , 明知係屎都要食 點幫你

都無咩人鍾意 rotate，我都係，但要 rotate 都無計，要硬食

知唔知點解要rotate 就係要你識哂 十項全能
但你都係出一份人工

病房文員其實易唔易請
同埋係咪出到去d人唔會當你有經驗

不如你講下你返過咩工？我怕你接受唔到

係呀，thanks

淨係翻過地勤

識呼吸就請 唔介意輪姦is ok
工作內容:咩都做,基本上只係同你partner 互相照應
我個人覺得做其他部門好過病房
當然啦唔係無得揀都唔好入黎HA

係咪等十世先有通知

好快就有

咁大期望 我驚你做一日就想走

冇乜期望
有哂心準備

機電可以好撚HEA, 我知有人係OFFICE 食煙, 真係要修理咪又係CALL VENDOR

較冷氣溫度都要call 機電

直情冇得較添呀, 個冷氣一時好凍一時好熱, 好撚個制

btw emsd 有幾可要出手 ha 內部自己工程部去先啦都

totally agree

屌你個閪，做得公營機構就係唔撚想ot,
點撚知呢度o 撚 到癲

呢排小左人上黎問野 睇黎有d 成效

我當初都唔知HA咁多位要OT

利申：啱啱放工

辛苦了

早你幾個字走

歡迎加入HA大家庭

HA 會計到岩岩好
AL 有零點幾日
HR 果邊會折現俾你

Ching ching 收到HR 嘅EO II written test 想問會考啲咩嫁

其實HKEC HRA 無相關經驗但有相關degree 有機?

想問大家 clerkiii general admin 同 haho eai IEC department 點揀

通常quit HA的師兄師姐， 之後去邊度另謀出路？

Haho 係咪好啲？

約100名醫管局支援職系舊制員工，今午(17日)在醫管局大樓靜坐，抗議未能與新制的病人助理一樣，劃一加薪8%。他們高舉寫有憤怒字句的標語，批評作為同一工種職系，但舊制員工卻未能加薪，要求一視同仁。協助他們的民建聯立法會議員劉國勳批評，醫管局以檢討為理由作拖延，不作出加薪承諾是不能接受的，要求加薪追溯到今月開始生效，否則將行動升級。

醫管局上月與多個支援職系員工進行多輪談判，其後醫管局行政總裁梁栢賢親自走上談判桌最終達成共識，大會通過加薪方案令約2.5萬名現職病人服務助理、運作助理和行政助理劃一加薪8%，4月1日生效。不過，有關措施並不涵蓋舊制支援職系員工。

clerk呀應該？

HCA 啦？

係喎

EA1 出去搵工，可以搵咩？求指點

CA 份糧又真係

好失禮咩 同EA1 差唔多 你又唔話EA1 失禮
加上又唔洗咩飛

個個都係入左先算
只可以怪自己考唔到ACO

起碼都EO AO啦

ca 要幾多年呀大佬

保守5年姐 仲未計福利

去canteen 食飯有職員價

其實你答係職員，個收銀都會信你

其實written test係由請人既department出,HR都會分成唔同team,做recruitment, 做performance mgt, 做C&B...唔同team唔同人出,所以其實唔會問到係考咩架

請問8% 係咪今個月月尾+ ？

4月尾出份糧就有

wef 4月1

[url]
[/url]

PY 討論區

間間院都獨立有討論區咪成幾十個Post

Cluster->院-> specialty/department

咁樣好易自爆

然後都係開group圍爐

procurement討論區
finance討論區
hr討論區

反而入左黎唔想出返去
做夠兩三年升去pay scale 好禾味

都係嘅，但都有同事覺得做clerk無咩責任又夠穩定
CII個尾都三萬幾，係出面私人公司做到依個人工都已經有少少要孭飛...所以我覺得pay scale算係咁啦
EO最爽皮，對比出面多位上，而且偏年輕化，好多90後已經上到EOII

做人發下夢係開心d 既

總有人升到有人升唔到嘅
依家無人話係人識呼吸就有得升
但一個唔過萬人嘅cluster 只講HR dept都可以有十幾廿個mgt level,客觀啲,可以唔同意易升過私人公司咩?

我自己就識到班朋友 大家都90後 都由垃圾EA做起
好好彩叫做大家都上到EO grade
大家都認同喺出面邊有咁快有機會

HA 管理層盡在連登

其實都冇話過做唔到，你地能夠為HA 效力 旁人恨都恨唔切啦

人中之龍 屈係ha 好似有d 哂

有人係咁負皮我

推爆佢